凍到野都唔想扑

有冇人同我一樣？

大家瘋狂互射就暖返

屌屎忽暖身呀

agger
同男朋友一個星期無扑

好似小妹著裙咪得囉 方便